其實終極和理非都仲有唔少野可以做的

1.寫信郵寄俾美國總統或者白宮及美國領士館求救, 最好郵寄唔好用EMAIL。
篇文要親手寫, 唔好COPY SAMPLE, 否則一萬封都當一封, 手字靚可以直頭用筆寫, 唔用Printer。
記住用英文, 英文差都要用英文。

2.其次將資金盡快兌換成美元然後撤出國, 每月做。

3.助養學童。

4.黃色經濟圈要長期做。

5.twitter幫手宣傳及轉發, 爭取國際支持。

6.對中國進行經濟封鎖, 所有中國品牌一律不用, 不去大陸消費。

7.做緊中資銀行既每個月轉走所有錢。

暫時諗到咁多, 有既請補充。

推

完全合法既野 唔該盡做

想救理大?
不妨睇一睇